[鍵盤戰士進場］點解蛋散強條片得30個dislike

麻煩連登仔做下野

對連登仔好失望

🪳🪳🪳支持曱甴強一哥🪳🪳🪳
🇨🇦🇺🇸🇬🇧外國愛講🦮🐕🐶

比dislike會唔會犯法?

click 入去幫人賺hit rate?